【直播】林鄭想挽分化

我唔知自己有冇聽錯同曲解佢嘅意思啦
佢話：呢家咁亂嘅時候好感謝仲有一班年輕人肯同政府對話
我心諗 屌你咩 想分化我地？
我地死都唔撚割㗎
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

挽你老母

一齊討論

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我讀過下書

你咁講冇撚用㗎喎

挽你老母
字都唔識打

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

可能佢地班年輕人都成50歲

60都係中年咋嘛

btw挽你老母

果班「年輕人」都唔知係邊到搵返黎
係咪腥港人黎?

聽佢廢up緊

叫個班人出黎
唔洗問十個冇十個都係蝗

有撚同意咩，佢白撞咋
係夾硬突襲同人見面
人哋事前唔知佢出現

佢把聲好難聽

分咩化
今日去得同佢傾嘅都係d深藍黎嫁啦

唔係同路人分條撚

繼續同大家直播佢up乜

佢閉門話班人幫佢奶都得啦on99

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

佢話監警會已經夠 唔使獨立調查委員會

係得琴日果20個"年輕人"囉

強烈讉責林鄭企圖搞大台分化香港人
本人在此聲明，同佢見面果班「年輕人」不代表我！

光復香港，時代革命
五大訴一，缺一不可

再推聽日集會

【置頂】828 metoo集會

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

話對話平台有咩進展會再開記招

佢係要講比d中立聽, 佢有做野聆聽青少年講野。

擺曬蟹

佢走得好快

唔駛理條臭貨啦

不割就係不割

。。

同林鄭對話 只會浪費時間
佢直接落台算罷啦

對你老母呀對話

直播完畢

搵班新香港人交數又當真

剩係識搵d唔反對政府既人黎對話

基本上佢講既野全部都係對d廢老同藍絲講

正常有腦既人都唔想聽佢講野

直播完推翻正經野

【置頂】828 metoo集會

果廿個係鬼

佢班年輕人咪即係30 40歲啲富二代 二世祖 啲離地到仆街既人 收皮啦

上面講挽你老母班人可唔可以集中返討論
5p仔已經connect好耐

佢停咗經喳吓

冇辦法啦 知己知彼
我地都要出文宣果啲

依家其實好難分化
大家都知佢咁嚟係特登想青年人分化
但根本一早識穿咗
佢愈咁講咪盞啲人愈團結

新移民

大陸年輕人 ON99

btw 正字係咩

先唔講係咪一場戲
就當會面係真既 示威者都係真既
都一樣無代表性

今時今日仲有邊個年青人對住佢可以冷靜
stop la

廢柴政府不嬲都係得呢招架喇

柒婆年輕人嘅指標係藍絲廢老？

你番5P啦

係啊 講咗十鳩幾次
核爆都唔割

JCI專搵著數拉關係嘅人，其他兩個全部紅底，啲主席個個都政協，屌佢老母扮傻

身邊幾十萬個年青人 邊都同林鄭八婆溝通到

佢講嗰班咩青年
分化到咩？

閉門會議你話入面全部黃色冇藍都得啦
都冇人知
on撚9

個班年輕人咪班未到65歲既藍絲lo

閉門人地都係同你講返五大訴求呀
無人割蓆
你都唔好諗住會分化到

50歲（青年）

冷處理識唔識?
廢話根本無需要特別開post去講

佢被問why not response to 5 demands
直接答咗 not accept 5 demands

琴日果班都係比人擺上台 講柒咩 要分化一早化哂 事實就係818都仲有170萬人出黎反鳩佢

琴晚班”青年”係中聯辦搵黎既

字都唔識打 唔排除你就係果班年輕人之一

玩玩具小學已經學架啦喎

呢條仆街唔死都冇用 呃邊個呀
個20人想同你傾咩 你自己無啦啦嚟
仲要傾完等於冇傾 呢d對話有撚用咩

咁咪好囉，挽救返分化，即係團結返

全部建制年輕人
算罷啦

屌佢啦

依家係你唔肯對話在先呀屌你老母

年輕人

佢想分化都唔係第一日，一直個做法就係話有班人係社會底層NO STAKE TO SOC，暴力破壞經濟，叫其他人遠離。

反制只有一個信念:無真民主，一切都係不安穩。

是但啦
呢個世界肯定有垃圾㗎啦

挽你老母咩

心水清都知係班咩人黎啦。乜乜青年會成堆紅卜卜 比佢用黎J

奶共嗰班肯聽佢講呀嘛

不嬲都肯 係你唔落嚟

禾吊梨腦無牙

正字係咩都問得出

學好打字先啦 挽你老母

咁佢失敗咗了, 唔會俾佢分化到
唔講勇武和理非, 居民自己有眼睇, 有親身感受警渣濫暴
唔係佢講幾句嘢就可以消除到

BTW, 挽乜鳩呀!!
作為香港人, 唔該中文讀好少少啦, 已經唔係叫你識香港歷史、香港文學, 但都唔好打錯別字啦 好多人睇連登架! 唔好丟自己架啦

擺人上枱

係玩 唔係挽

由保皇黨 / 中聯辦安排嘅 “青年”同佢對話

割乜姐，呢班原本都唔係正常香港人

你咪分化撚囉挽你老母屌你老母

感謝呢班年青人對話 但一樣野都無做到

所以對話既下場咪就係被利用囉

玩?

ON9仔

五大訴一，缺一不可
btw 挽你老母

挽你老母

佢果d青年咪又係民建聯同乜乜商會果班

屌佢老母丫,人你揀,球證你啲人,講條撚咩

求其搵啲演員返黎就話同年青人傾左

係咪落場影人大頭相都叫參與過遊行

攬炒都唔割 只同林奠割！

咁玩係書面語吖嘛

以為

邊個年輕人？？

二世三世

再唔係紅到hihi

唔肯成立獨立調查委員會大機會身有屎
獨立調查委員會依個訴求絕不退讓！

搵習近平同我地對話啦

部分中學生冇經驗過雨革 比佢分化到中學生同勇武絕對有可能 呢個局好危險

一場戲話你知有人出黎對話 想做羊群效應

中大粵音審音配詞庫
玩：waan4 (音：澴、還)
玩：wun6 (音：換)

乜你地同人講野會問：你去唔去玩（音：還/換）
睇唔透

玩

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

自編自導自演

玩字好難打咩

書面語同口語
我就用開口語嘅

挽你老母
挽=挽救，挽回
我睇唔到佢點挽救分化

唔識打玩字就出聲
倉頡=一土一一山
速成=一山

一個錯字成句意思唔同曬

屌你口語咪「玩」囉

呢啲冷處理得啦
唔洗討論

被對話

佢一直都想分化架啦
啱先又想分化前線同後勤,
收皮啦屌

咁佢想分化，大家會唔會俾佢分化到？

佢既年青人都係深藍啦，成班人都度圍小圍子再鳩up!
錫春袋都唔割，點會比你講一句就割

五大訴求 缺一不可 !

難啲囉

831

同佢對話嗰啲都唔係自己友嚟架啦，分乜嘢化

十月一！！
全日發夢！！！

Diu佢班仆街！ 正垃圾！

你係咪戇鳩?

想喺十月一號前轉風向發夢啦臭閪

中聯辦安排的年輕人

我覺得佢每次出嚟講嘢都係想令大家更團結

waan2 玩
waan3 挽

音都唔撚同 口語你老母咩

屌你老母講乜春呀你
「還」同「換」分化？你戇鳩㗎？
柒咗就認啦屌你老母

冇學識都識google喇下話?

waan5 挽

何 妖， 董建華， 張華峰， 葉瘤， 梁愛屍， 689

青春火花

死老豆咁

btw 有無總結佢講乜 係咪都係讉責我地

用埋啲垃圾5p字仲學人死賴同林鄭一樣咁撚無恥

挽佢老母

一個玩分化
一個字都唔識寫

死大陸5p仔
已report

Cls 閉門仲要唔知邊度搵番嚟 你搵20個NDS 9吹話有參與遊都得架啦

唔尊重正字同埋大家既文化 同新移民心態有咩分別？

挽 waan5 就啱？

你係咪未學過一字多音？
長大 / 長度 都唔同讀法啦，仲「換」乜鳩

挽都係waan5 (挽救 個挽)，你會咁讀?

繼續搞過10.1

( Show Blocked User - 懶Laam )
大家請善用不推文回覆 又係啲垃圾戇鳩仔

玩唔係雙音字咩
人質 質數

屌你啦林鄭

冇分化，會同佢傾既全部都唔係同路人。

柒咗就認啦撚樣

玩玩具 同 挽鞋 都分唔到

又係一 堆廢話。

冇學識都識google喇下話? 唔撚再推 挽你老母臭閪

真正要再攪三罷

樓主大陸仔黎
廣東話都未講得正

樓主同蝗蟲心態冇咩分別

連融入大家 尊重文化 打翻常用字 「玩」 都唔肯

弱智仔
挽字係咩意思呀?

無大台，無左膠呀

咪撚再推

民間記者會

可以澄清

如果你真係起唔同界別 搵到年輕人對話 已經解決左問題

而家只不過係搵你同溫層嘅人傾 咁繼續剛愎自用

搵不明來歷嘅人傾就代表同真香港年輕人傾咗
咁on9嘅野真係得班賤種先諗得出

樓主Block 88 連尊重文化都唔識

錯唔緊要 改咪得

waan4 澴呀on9
係咪唔識讀？
粵語審音有個制㩒聽讀音你又唔聽
我地唔撚會講「鯇」玩具囉柒頭

樓主柒過林鄭 死撐勁過林鄭

叫佢唔好咁天真啦
你自己圍內搵人食飯唔洗攞出來講

笑死我
俾個精神分裂嘅管香港

7月又撞鬼

柒頭出嚟呀大陸狗
淨係識負評 收檔啦你

政府一直以最主要做既野就係分化我地

見快要開學

哂你地冷

玩大佢

1) 挽你老母
2) 佢分化就梗架喇, 不過搵搵埋埋都係D乜乜青年商會, 係人都知咩事啦

開始技窮

當中火少曾参與（撐警）遊行示威

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
記住兄弟爬山，永不分化！不割蓆！不篤灰！

It’s now or never

無利益就唔會同林鄭對話

林鄭搵d刷鞋狗番去打飛機, 講d佢想聽既野

宜家連登國難當前 多咗5P仔入黎打吾系甘牙 我都算 宜家教你打正字仲要死撐 屌你老母

挽你老豆

玩就玩

你講緊帝吧嗰班年輕人？

定收錢落黎斬人嗰班？

定係基推會，共青團，騰訊嗰班紅底90 00後？

呢班友對家架喎。

分？我分佢老母啊
搵理濕鳩青年乜柒奶共會就話代表年輕人咩
豬閪都唔信啦

佢既對話真係做戲咁做，報導明明話班青年之前唔知會見佢，俾佢昆入去，好似交功課咁，一傾完就大事宣揚，拿，我見左班青年喇，又講d咩感情又跟進既野，淨係識做呢d表面功夫有撚用

林鄭月娥又說，暴力不應被合理化和美化，港府不會採取以暴易暴，而是以法治手段，以盡早止暴制亂，令社會早日回復秩序和平靜。

警察濫權及過份使用武力, 仲有鄉黑警黑問題都不應被合理化和美化!

咁你唔該查埋個「挽」字點解
挽挽挽
你挽分化去邊？
用個玩字唔得既

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

肯定 人地都係屌9佢 佢出黎實係到講有人溝通點點點

放心
呀婆都唔撚信佢啦
人唔笑狗都吠9佢

中年 = 60歲
咁年輕人 = 59歲？

冇人可以分化到 我地全部一條心
你收皮啦777

佢口中嗰啲年青人？係咪六十歲嗰啲？
btw, 挽你老母

所謂年輕人都係揀過o既, 又係唔知d乜乜才俊物物二代, 由得佢繼續自己呃自己

唔好以為搵d港豬 唔理政治 或許係d腥港人傾完就算
話乜野已經滿足左唔通過法例
屌你咩 五大訴求 缺一不可

林鄭不嬲玩分化啦 有咩出奇 唔通真係we connect咩

屌你老母，你玩唔撚起呀

同音字挽你老闆

分分鐘今次嗰啲係腥港人
俾學校迫 有哂稿

樓主因為個挽字唔見左

唔該大家有正字用正字

賤種人

你個仔都年輕人啦

屌你小學畢業未
咁都問得出

On lun 9...又同d九十歲阿伯傾下計當年青人？

玩係口語變調，挽係音義都唔撚啱呀

果班係佢D自己友年輕人
冇咩代表性

收皮啦林鄭
咪自編自導自演
五大訴求 缺一不可

喂喂喂 林奠唔係想做俾我地睇架
我地唔可以睇小佢呢番言論
可能會影響外國嘅輿論
我盡快地要去重申我地只有五大訴求 沒有對話空間

返緊工 點秒覆你

港府不會採取以暴易暴
點解又射人眼啊

其實仲有沒人聽佢講嘢？

連自己語言同文化都唔尊重 講乜鳩革命姐
有正字唔用用同音字
不如學中共用殘體字喇
殘體字俾文盲用架 啱哂
宜家教佢用正字 仲要死撐同逐個屌佢既留言負皮
唔接受自己錯誤 同林鄭有閪分別咩

算吧啦 全香港最冇能力去分化嘅就係林鄭 公信力低到咁 藍絲都唔敢撐佢淨係撐警

宇宙大爆炸都唔分

呢D 唔係叫分化
而係，要香港人有無力感，覺得做咩都冇用
同時要繼續用高壓極權方式，令香港人收聲

挽留？？？？？？
挽留分化？？？

挽連同音字都唔係
“玩”係waan2，挽係waan5
除非有鄉音唔識分啦

初次對話已經表明 對話對訴求係冇用嘅

係玩呀

幫推

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

佢咁做只會令我地更加團結

邊個青輕人呀
開名黎聽聽
鳩up冇難度
冇台大呀依家！

挽

真係痴撚線
挽都打得出係咪冇讀過書

屌佢老味

搵d唔知係咩人返來
仲要閉門對話

唔撚係咁都收貨呀

大家要將條柒婆d賤野廣傳開去

讀過書好威咩讀過書就唔該寫正字

係用嚟 重覆解釋佢嘅立場不變

傳聞隔離post巴打話佢個fd暑假返大陸做intern，返嚟有啲event比人突然帶去見777

根據正苦對青年嘅定義
我呢啲80後都只係小童

［國際文宣］91機場要預先對外國文宣

傾你老母

個啲奶共雙非姐
分化唔到真香港人

得啦，個20個*年青人*係大台，拉佢地啦

青年民建聯？

字都未識打學人上網

前排就話有和平先展開對話

你去同人挽手? 定玩呀

班人完全唔知佢黎

咁樣屈人想對話

老老豆豆，呢個係唔係真春袋

唔洗講咁多
攬炒喇契弟
我就好樂意見到香港機場攬炒
之後林鄭比中共放上台清算
再成家比美國 英國清算

挽鞋
定挽春袋

自己出錢請20個人黎對話做戲

搵二十個打手就想分化

挽都唔係waan2
係waan5
依篇有解釋點解冇waan2

哦係咩，邊班？

收皮啦！林鄭